Jazeker "Ik heb inderdaad gehoord dat ze dit jaar ongewoon verbeterd is of twee.
Toen ik haar voor het laatst zag, was ze niet erg veelbelovend.
Ik ben erg blij je mocht haar.
Ik hoop dat ze goed zal aflopen. '
"Ik durf te zeggen dat ze dat zal doen; ze heeft het meest moeilijke tijdperk doorstaan. '
"Ben je langs het dorp Kympton gegaan?"
"Ik herinner me niet dat we dat deden."
"Ik noem het, omdat het de levenden zijn die ik had moeten hebben.
A meest heerlijke plek!
- Excellent Parsonage House!
